坐監咋嘛，又唔使打靶，執到啦

慳錢唔使買樓

唔好笑